做女仔真係好易自卑

係呢個社會
做女仔真係個外表好重要
我自問個樣唔差
都有人會讚靚
但係皮膚唔好 成日一撻撻敏感咁 又紅又一點點咁 有時無得化妝 會好唔開心
而且 白又唔夠人白 身材又唔夠 又唔夠人瘦
有時比比下好自卑

我已經好努力 先天條件唔夠好
無錢整，亦唔想整
點算

灰

我可以好諦定咁同你講 樣衰毒L自卑得多

利申：樣衰毒L

幼稚

飲食清淡 一日最多一湯匙油

淨係注意自己外表唔怪得冇仔溝

218 五個零。call 我

我係以前護膚過量 變左敏感肌 依家無再用護膚品 有好左 但係仲係成日好易就紅紅腫腫

護膚品永遠治標唔治本
飲食清淡 按體質飲食養生先係皇道

等一個接受你內在美既人

我試過放棄一個超靚既女仔而愛上一個皮膚病既女仔...

用天然野應該會好，我之前比d fucking韓國護膚品搞到敏感。
Anyway 女仔價值完全唔應該係人地決定

有無故仔聽下

係 韓國個啲真係太多成份
後悔中
以前日日面膜

pmed

無阿，驚俾人起底。

你樂觀D啦~

反而你有d内涵

跟本樓主因為別人眼光而令到自己唔開心係好on鳩 既事

我認
好難唔介意

點解要同人比? 開心其實好簡單,有d野唔需要去執著,痛苦只有自己.

不過我諗你都係好細過吓,睇野太膚淺.

原諒講得咁直.

唔好on9啦
根本無人留意你

其實樣唔吸引都可以轉攻氣味姐
有啲香水味會令人好想痴埋去瘋狂索

樣唔差 講得出呢句自卑得去邊

咩叫護膚過量

用太多products
又果酸 又精華 又面膜咁